Adelaide 巴絲

有無adelaide 巴絲 朋友都grad哂得番自己On 99咁

有呀

我都係 啲人一畢業即刻走哂